\subsection{Окончательная загрузка ядра. Лабораторная работа №3}
\label{cha:paging}

После перехода на плоскую моедль памяти и включения страничного преобразования, ядро может начать работать в нужном нам режиме. Оставшиеся действия:
\begin{enumerate}[1.]
\item Сконвертировать физические адреса в виртуальные в структуре \textbf{kernel\_info};
\item Реинициализировать структуру \textbf{state};
\item Сконверитровать 32-битные дескрипторы страниц в 64-битные.
\end{enumerate}

\subsection{Контрольные вопросы}

\begin{enumerate}[1.]
\item По какому адресу и почему мы можем прочитать структуру \textbf{config}?
\item Зачем преобразовывать физические адреса в виртуальные? 
\item Зачем надо переинициализировать структуру \textbf{config}?
\item Зачем надо переинициализировать структру \textbf{state}?
\item Почему ОС может работать дальше, несмотря на то, что мы поменяли систему управения памяти?
\end{enumerate}
